五中全會 習近平 糧食 台海 黃世澤幾分鐘

五中全會 習近平 糧食 台海
黃世澤幾分鐘
#評論 20201030

martin oei
87.7K subscribers

#五中全會 #習近平 #糧食
00:00 五中全會 習近平 糧食 台海
01:58 糧食至係五中全會嘅主題
04:50 香港、台灣問題幾乎無點講
06:19 習近平唯一換到目標係2027年
09:14 台灣、香港政策習近平完全挫敗
11:46 五中全會十分低調
13:26 儲糧嘅必要性
19:50 林鄭月娥去北京得個桔
#台海 #中共 #民生 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家